I.T中期轉虧7195.8萬港元

I.T公布中期業績，由盈轉虧，錄得虧損7195.8萬港元，去年同期就有盈利逾1.12億元。不派中期息。

期內營業額減少1.2%，至40.15億元。

香港及澳門市場的零售總收入減少6.2%，至14.6億元。內地市場零售總額上升1.3%，至近18.6億元。日本及美國市場的零售收入5.46億元，增加3.9%。

集團表示，香港及澳門業務的經營虧損按年擴大，受到近期社會動盪及由此導致的入境旅客人次減少的不利影響。另外，這方面的毛利率亦下降，主要是由於提早開展折扣優惠活動；而香港近期發生的事件預示下半年將要面對更大波動。

香港本身都無乜人買啦

買都冇興趣買
買都買U記啦

大把網購使幫你買咩